突發，旺角有大量龜車

西洋菜南街有幾部龜車，仲有3、4部私家車，入面坐曬帶口罩既便衣，請小心。

元朗都係 響哂燈 應該有十架

黃大仙都係

推

又想點阿佢地

甴近平

今晚尖嘴有聚會，唔知關唔關事

好多狗車都係v字頭

大埔都好重防

全城戒備

應該係
頭先都見到 但影唔到 啲巴士阻左
跟曬警車但帶曬面巾

尖嘴狗屋門口都係

係，坐滿曬人

手足好波

肯定諗住去tst捕啲手足

旺角E1出去好撚多狗 圖後補

我都希望盡下微小既力量，幫到幾多得幾多

你老母呀

Push

借個位
係旺中十字路口向tst個邊見有兩架龍車
一架普通警車
跟住架普通警車有架私家車 睇唔到咩號 影唔到
但車上有4個人 包曬頭巾遮半面 前座係個女既

自推 小心啲
正常唔會跟住架警車 同咁快帶頭巾？
灰色既架車

似你影最平身個架

頭先係隔post帶留但推得太快

係咪真係開花咁 已經係街

正常
用防患未然去處理

要變地下活動...既時候

岩岩先有人帶風向18 區

影車牌好時機

郎豪坊下面有4架加一私家

銀行中心出口起碼7隻

好嬲好嬲，明天返工

再去第二度? 區區開花好過又陣地戰

習曱平

夠V煞鬥咩

挑釁市民去圍

jm9啊佢地

沙田都有
日撚日呃ot 供老婆貼仔

甴近平 手足睇實tg呀

今晚有人吹雞18區嘛 全民街坊保護手足

咁反唔反抗

又呃ot

反抗係指跳入網被捕？

又玩夜晚？
開花送頭，明天起身返工

全部車牌都v 字頭其實有特別無意思

屌係喎，到底做乜撚

周圍已經有大量企街防暴
小心經過果陣比佢捉住你問你400做唔做

手足是咪用iPhone 11

又自編自導自演暴亂

Yoho果邊

小心臥底

各區開花 爆到黨鐵聽日開唔到

利申：成日打gta

上水火車站都有兩衝鋒一私家
而家響曬鐘咁嘈生晒
唔知咩事

大家小心呀

應該係驚我地十八區開花

高鐵站近柯士甸有三部警車，見到好多full gear popo @ 19:15

U字頭都有，要小心

係全部活動都係帶風向大家咪去

你點知

屌你老母 死黑警謀殺完人仲想搞事

應該係怕18區開花
唔畀人聚集

樓主你用緊小米喎仲扮有錢

驚你地突然開花

太子見到數架響晒聲

呢個主意唔錯😂

手足做得好

19:20

其實我部係華為

水炮車經過hsbc centre

即係同學去咗,班豬乸軍警喬裝準備出嚟做嘢

push

又出黎搞事

手足睇定黎

狗車

D喬裝圖片應第一時間Send 比Solomon Yue

奧運站

曱甴警開始派暴徒出黎搞事？

成班去叫雞

火魔手足記得瞄車底

佐敦一堆

去錯地方啦啲曱甴

push
push
push
be careful!!

沙田火車站落一邊閘
又兩隊防暴popo鳩企

商場內樓上有保安向中庭望緊

無啦啦做乜嘢要出動

一講開花 啲most post狗就叻都叻唔切

習曱甴 曱近平 甴近平

開菊花吖

記低車牌號碼

大埔同上水都有

呢部成車都係狗樣

唔講以為打劫

唔好爆窗掉酒

唉呀咁點呀好嬲呀？

咁撚緊張啊？
驚比人清算啊垃圾！

沙田都有了

點會比錢
呢d時候就會show pass

之前黃大仙見到部
UZ5497

係咪一陣醫院宣布嘅嘢會令我地即刻開花

安埔里係咪多左好多私家車泊係到

自編自導自演

咩事

可能唔同區

之前有晚旺角收隊，連個記者都話一埋狗車係v字頭

應該係出新牌嚟換牌

科大仔手足單野，全城民憤，各區好撚緊張

be safe

滅鬼

影埋車牌吖唔該！

Of course

有人話 晚晚周圍都有不同載狗既車

去D工業區 其他位置停泊

埋伏用？

的車牌

油尖旺手足睇住呀

推，小心

因住

又出黎呃ot

S U V 字都有